香港站多popo

有成6,7隊

唔好帶gear 黨鐵唔撚開車 站內走唔甩